tommy事件引申一樣嘢，我地要接受黃絲唔係聖人，都會犯錯同失德，反而我地要思考點面對呢啲會不斷發生嘅事情

Tommy應該係第一個被追擊嘅同路人
土共最鍾意見到呢啲
我敢肯定土共一定派人推波助瀾
推到佢冇得翻身
然後少一個高調公開反共嘅人

但我地要認清楚一件事
黃絲從來唔係聖人
我地都可能有私心嘅時候、會犯錯、會有抵受唔住誘惑、做錯決定嘅時候
加上尋日細良都指出
土共會不斷試探同路人
引佢地犯錯
同時會誇大矛盾
逐個打擊
我地要接受呢幾年會越嚟越多手足會俾人捉到錯處、醜聞
今次係tommy
下一個係任何一個我地愛戴嘅人

咁我地應該用咩心態去做呢啲事情呢
有冇需要割蓆
然後打到佢永不翻身
定如果當時人肯道歉同檢討，我地就可以既往不究？
如果對方百屌唔成材，係咪低調處理算？好似藍絲同建制處理豬隊友咁咁，唔使日日提同打到對方永不超生？

同意

借問一下咩事？

跟本呢個圈既人都應該平等

Tommy做錯一件事
就係攻擊前輩
然後俾人群起挖以前嘅衰野
人格謀殺
將佢所有支持運動行為貶成博上為

我自己覺得佢有責任
但都有有心人助燃

Tommy之後肯定有其他同路人再中一樣嘅方式

犯錯/搵到醜聞->攻擊+有心人助燃->打擊成功

唔覺得tommy 有錯

同社會一樣
要諗懲罰與包容原諒之間點作出取捨同平衡

我覺得話前輩做多左
但拎以前嘅野黎否定而家嘅所作所為都做多左

香港人道德標準真係好高！

推

同意
日日追擊個啲一定唔係同路人

正想講最近D鬼吹風又話呢個D YOUTUBER係鬼
呢個藝人係假
自己諗諗有冇咁岩

我地要先免疫
之前對家用咁多分化技都fail
捉錯處搞分化呢招都要識拆

可批評但冇必要追擊
追住咬

係

自推

前輩就一定岩？ 咁屌唔屌得荷蘭叻、肥媽、校長

push

咪分化
總之黃絲就要支持
你係咪想屌走同路人！

錢銀野 搞清楚啲好
希望佢可以講下

岩
應該交代下

支持tommy

邊個話前輩一定啱 佢屌人哋奶共咖喱啡，但人哋都係黃呀 懞撚。

邊個Tommy呀
又唔講清楚

你放心 佢一定黃落去 佢都無退路

講真 藍絲包容自己人嘅手法真係要包容下

講真 藍絲包容自己人嘅手法真係要學習下

我地呢邊有人犯錯
人地都未屌
自己屌左先
仲要屌得超勁

咁姐係屌錯人，唔關屌前輩事，咁你噏乜鳩話前輩

咁佢地真係前輩
不過唔係因為前輩而唔屌得

咪係
唔通佢屌陳春屌廢老叻呢啲前輩有屌錯？
係屌錯自己友唔係屌錯前輩

撞 冇聖人 人人都會犯錯 出名嘅人更易俾人捉痛腳 做99%都會俾人拎個1%出黎講

點解會屌錯自己友又仲理直氣壯原因值得深究
因為1. 佢自己無fc 無腦又笨 2. 大家造佢神令佢以為自己做咩都啱 屌人好型 3. He thinks too much of himself 佢已經睇唔起其他人 係佢眼中 佢係最特別 付出最多嘅一個

撐

求佢屌人既po 想了解下

屌 條友真係以為得佢最撚貼地 講幾句光復香港就好撚威咁 狗改不了吃屎

娛樂台班打手呢排娛樂圈冇嘢撈 轉咗行做五毛
娛樂台不嬲多打手

Push